msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: waynesg\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> Name"
msgstr ""

msgid "<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> control"
msgstr "LED 控制"

msgid ""
"<abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr> is on when Internet is "
"available."
msgstr "Internet可用时LED灯亮"

msgid "Alive interval"
msgstr "活动时间间隔"

msgid "Alive period"
msgstr "存活时间"

msgid ""
"An email will be sent when the internet connection is restored after being "
"disconnected."
msgstr "当互联网连接断开后恢复时，将发送电子邮件通知"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生了错误"

msgid "Big: 248 bytes"
msgstr ""

msgid "Check type"
msgstr "检查类型"

msgid "Checking Internet availability."
msgstr "检查互联网是否可用"

msgid "Checking the real public IP address."
msgstr "检查真实的公共IP地址"

msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connection attempts"
msgstr "连接尝试"

msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

msgid "Contents have been saved."
msgstr "保存成功"

msgid "Dead interval"
msgstr "失效时间间隔"

msgid "Dead period"
msgstr "失效时间"

msgid "Default port value for TCP connections."
msgstr "TCP连接的默认端口值"

msgid "Device will be rebooted when the Internet is disconnected."
msgstr "在Internet断开连接时设备将重新启动"

msgid "Disable forced reboot"
msgstr "禁止强制重启"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Disabled: detector is completely off."
msgstr "Disabled: 检测器完全关闭"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

msgid "DNS provider"
msgstr "DNS 供应商"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit down-script"
msgstr "编辑 down-script"

msgid "Edit up-script"
msgstr "编辑 up-script"

msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

msgid "Email address of the recipient."
msgstr "收件人电子邮件地址"

msgid "Email address of the sender."
msgstr "发件人电子邮件地址"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Expecting:"
msgstr ""

msgid "Public IP"
msgstr "IP"

msgid "Public IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Failed to get %s init status: %s"
msgstr ""

msgid "Forced reboot delay"
msgstr "强制重启延迟"

msgid "Host alias"
msgstr "主机别名"

msgid "Host availability check type."
msgstr "主机可用性检查类型"

msgid "Host identifier in messages. If not specified, hostname will be used."
msgstr "消息中的主机标识符。如果未指定，则将使用主机名"

msgid "Hostname/IP address of the SMTP server."
msgstr "SMTP服务器的主机名/IP地址"

msgid "Hosts"
msgstr ""

msgid "Hosts polling interval when the Internet is down."
msgstr "当互联网断开连接时，主机轮询间隔"

msgid "Hosts polling interval when the Internet is up."
msgstr "当互联网连接正常时，主机轮询间隔"

msgid ""
"Hosts to check Internet availability. Hosts are polled (in list order) until "
"at least one of them responds."
msgstr "检查互联网可用性的主机。按列表顺序轮询主机，直到至少有一个响应为止"

msgid "Huge: 1492 bytes"
msgstr ""

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Internet"
msgstr "Internet"

msgid "Internet Detector"
msgstr "Internet Detector"

msgid "Internet detector mode"
msgstr "Internet 检测器模式"

msgid "Internet status"
msgstr "Internet 状态"

msgid "Interval between IP address requests."
msgstr "IP地址请求之间的时间间隔"

msgid "Jumbo: 9000 bytes"
msgstr ""

msgid "LED control"
msgstr "LED 控制"

msgid "Loading"
msgstr ""

msgid ""
"Longest period of time after connecting to Internet before \"up-script\" "
"runs."
msgstr "连接到互联网后up-script脚本运行的最长时间"

msgid ""
"Longest period of time after connecting to the Internet before sending a "
"message."
msgstr "连接到互联网后发送消息前的最长时间"

msgid ""
"Longest period of time after disconnecting from Internet before \"down-script"
"\" runs."
msgstr "断开互联网连接后down-script脚本运行的最长时间"

msgid "Longest period of time without Internet access before modem restart."
msgstr "调制解调器重新启动前,没有互联网访问的最长时间"

msgid "Longest period of time without Internet access before network restart."
msgstr "网络重新启动前,没有互联网访问的最长时间"

msgid ""
"Longest period of time without Internet access until the device is rebooted."
msgstr "设备重新启动前,没有互联网访问的最长时间"

msgid "Mailsend is not available..."
msgstr "Mailsend 不可用"

msgid "Main settings"
msgstr "主要设置"

msgid "Maximum number of attempts to connect to each host."
msgstr "连接每个主机的最大尝试次数"

msgid ""
"Maximum number of network restart attempts before Internet access is "
"available."
msgstr "Internet可用前的最大网络重启尝试次数"

msgid "Maximum timeout for waiting for a response from the host."
msgstr "主机响应的最大等待超时时间"

msgid "Modem will be restarted when the Internet is disconnected."
msgstr "当Internet连接断开时，Modem将重新启动"

msgid "ModemManager is not available..."
msgstr "ModemManager 不可用"

msgid ""
"ModemManger interface. If specified, it will be restarted after restarting "
"ModemManager."
msgstr "ModemManager 接口。如果指定，则在重新启动 ModemManager 后将其重启"

msgid ""
"Network interface for Internet access. If not specified, the default "
"interface is used."
msgstr "互联网访问的网络接口。如果未指定，则使用默认接口"

msgid ""
"Network interface to restart. If not specified, then the network service is restarted."
msgstr "需要重新启动网络接口。如果未指定，则将重启网络服务"

msgid "Network will be restarted when the Internet is disconnected."
msgstr "当互联网断开连接时，网络将重新启动"

msgid "No <abbr title=\"Light Emitting Diode\">LED</abbr>s available..."
msgstr "没有可用的LED"

msgid "One of the following:"
msgstr "以下之一"

msgid "Password"
msgstr ""

msgid "Password for SMTP authentication."
msgstr "SMTP认证密码"

msgid ""
"Performing actions when connecting and disconnecting the Internet (available "
"in the \"Service\" mode)."
msgstr "当连接和断开互联网时执行操作（在 “Service” 模式下可用）"

msgid "Ping host"
msgstr "Ping 主机"

msgid "Ping packet size"
msgstr "Ping 数据包大小"

msgid "Polling interval"
msgstr "轮询间隔"

msgid "Reboot device"
msgstr "重启设备"

msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

msgid "Restart"
msgstr ""

msgid "Restart attempts"
msgstr "重新启动尝试"

msgid "Restart modem"
msgstr "重启 modem"

msgid "Restart network"
msgstr "重启网络"

msgid "Restart service"
msgstr "重启服务"

msgid "Restart timeout"
msgstr "重启超时"

msgid "Run service at startup"
msgstr "启动时运行服务"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP 服务器"

msgid "SMTP server port"
msgstr "SMTP 服务端口"

msgid "SSL: SMTP over SSL."
msgstr "SSL: SMTP over SSL"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Sender"
msgstr "发送者"

msgid "Server response timeout"
msgstr "服务器响应超时"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Service action failed \"%s %s\": %s"
msgstr "服务操作失败"

msgid "Service configuration"
msgstr "服务配置"

msgid "Service for determining the public IP address through DNS."
msgstr "基于 DNS 确定公共 IP 地址的服务"

msgid "Service modules"
msgstr "服务模块"

msgid "Service: detector always runs as a system service."
msgstr "服务: 检测器始终作为系统服务运行"

msgid "Set the modem to be allowed to use any band."
msgstr "将调制解调器设置为允许使用任何频段"

msgid "Shell commands that run when connected to the Internet."
msgstr "连接到Internet时运行的Shell命令"

msgid "Shell commands to run when connected or disconnected from the Internet."
msgstr "连接或断开Internet时要运行的Shell命令"

msgid "Shell commands to run when disconnected from the Internet."
msgstr "断开Internet时要运行的Shell命令"

msgid "Small: 1 byte"
msgstr ""

msgid "Standard: 56 bytes"
msgstr ""

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "TCP port connection"
msgstr "TCP 端口连接"

msgid "TLS: use STARTTLS if the server supports it."
msgstr "TLS：如果服务器支持，请使用STARTTLS"

msgid "Timeout between stopping and starting the interface."
msgstr "停止和启动接口之间的超时时间"

msgid "Type a time string"
msgstr "输入时间字符串"

msgid "UI detector configuration"
msgstr "UI 检测器配置"

msgid "Unable to read the contents"
msgstr "无法读取内容"

msgid "Unable to save the contents"
msgstr "无法保存内容"

msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

msgid "Unlock modem bands"
msgstr "解锁调制解调器频段"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User scripts"
msgstr "用户脚本"

msgid "Username for SMTP authentication."
msgstr "SMTP认证的用户名"

msgid "Waiting for a reboot to complete before performing a forced reboot."
msgstr "在执行强制重启之前，等待重新启动完成"

msgid "Web UI only"
msgstr ""

msgid "Web UI only: detector works only when the Web UI is open (UI detector)."
msgstr "Web UI only: 检测器仅在Web UI打开时工作（UI检测器）"

msgid "Windows: 32 bytes"
msgstr ""

msgid "Write messages to the system log."
msgstr "将消息写入系统日志"

msgid "down-script"
msgstr ""

msgid "hour"
msgstr ""

msgid "hours"
msgstr ""

msgid "min"
msgstr ""

msgid "minutes"
msgstr ""

msgid "sec"
msgstr ""

msgid "seconds"
msgstr ""

msgid "up-script"
msgstr ""
